d 巴西龍都係on99

吉清！

系

？

死返高登

艾達臣好穩重

有紋身唔荒好人

迪達能力真係世界最頂尖 但都係鳩下鳩下咁

真係稱得上穩陣嘅應該得祖利奧施薩

美斯都有

牙朗the best

no

成身紋身唔理民生